好老實唔好再圍警犬總處

圍左兩次圍左好耐但時間上短左
第一次無仇報,第二次拉左60人
G20完了,政府不怕民眾
再圍一定發神經
成效又低佢地完全無放人或收暴力定義
一哥係樓上等收工
所以唔好再圍警犬總處,要去就圍政總
免得又多一班義士被拉
又話大家得寸進尺唔識收手